有冇人食過天仁茗茶嘅軟雪糕?

琴日行過天仁茗茶見到有軟雪糕賣緊一支鐵觀音雪糕，本來諗住鐵觀音溝雪糕咁怪，點知食落出奇地好食 ，質地好似7仔嘅軟雪糕，有興趣可以一試

可惜溶得太快

Sor, 打錯字

溶過溶祖兒呀

阿薩姆紅茶好撚難食，另外兩隻都J得過

鐵觀音雪糕

好重奶味 唔多鍾意

幾好味
略嫌貴左少少

好香茶味喎！

質地唔夠硬，好水

軟雪糕喎

食過綠茶, 好粉

你試過雪糕車果啲軟雪糕味?

好食到核爆

有冰粒